校台自信廣告男 - 徐飛鴻

黃飛鴻我就識啫

米懶好笑拉吊=.=

係咪會自費買product扮有廣告
氹其他pr俾廣告你?

-.-
reported thx

祝早日康復

性向冇得醫.

飛鴻女巫又係乜撚嘢黎

report user 飛鴻女巫

厚顏無恥去 tag 返人地公司

中世紀女巫狩獵等於反女權
請你和我一起
Stand with bitches

屌
*witches

Stand with bitches

我會去街啲booth拎試用裝

唔要陪你畫咩七星moon陣咁癲

低汁

我晚晚上建興人體煉成

羽毛球拍煉成

幾令囝